中意咗個有男朋友嘅女仔 可以點

唉 我同佢見過幾次

鍾意我

死心

不要暗戀

公平競爭

中出

放棄/撬...
未撬過就放棄你點做男人

搶佢返黎 狠狠屌穿佢個臭系

真係好中意嘅 就等佢啦

有男朋友先正
去馬啦

姦佢條仔

我都係...好想佢地散
每次望ig都好自虐😢
迷戀的 不可以選 只好心死就算

唔係講對手少
係隔離飯香D

我唔知可以點

幫我含

搶law

點解會見面 本身咩關係

真係好辛苦

樓主有邊方面好過條仔先？

Sad

製造假意外，隊冧條仔